光頭佬source

求source 鍾意左佢好耐

求 source 有線 邊日既新聞

跪求 各位連登神

連登神人

source 啊快啲

五毛見到都流曬口水既光頭佬

光頭佬

邊個光頭佬
葵涌個件?